香港警察幾時有咁pure 既女警架？（有圖）

日日返工圍繞住班黑警 驚佢渣都無得剩

舉緊中指喎ching

警棍袋黎

驗眼啦ching

警雞

打個招呼者

柒撚到傻喎清

慰安婦黎咋喎